學資處抽查一問

之前返過好多pt 好驚搵唔到紀錄
但係之前申請果陣又冇叫我交我自己嘅入息證明
想問下呢學生自己係咪淨係睇資產唔睇收入？

利申 真窮撚 只係驚搵唔番我自己嘅紀錄

銀行月結單

唔洗比糧單？

如果你正唔見左 你同佢講番張月結單邊個係pt入數 寫張野同佢確定

如果都唔得就去宣誓

即係學生嘅pt收入都一定要交proof架？
因為平時申請都唔洗
我唔知抽查都要交...

正常月結單就得 喺月結單註明邊項係你pt收入
唔得既話好似有張收入自述書可以填